見有人掟汽油彈，個個由佢走，其實應唔應該捉住佢？

個個都話義士現階段唔會放汽油彈

咁見有人掟汽油彈，應唔應該捉住佢？

收皮啦

收皮啦你，屌你老母

係兩難

你唔捉住佢唔影到佢個樣就起唔到底佢係咪差佬
捉住佢，萬一佢係義士又點算

但係個個什話義士現階段唔會咁做，咁即是咁樣做既都係臥底？

我唔介意你屌我老母，你屌我老母前都要比d理由呀大佬

咁點解唔由佢掟？

放咪由佢放
多謝佢都黎唔切

因為想差佬斷正

又割 屌你老母

咪諗埋d on9嘢

屌你老母

樂意見到有狗受傷

樓主一係傻膠 一係真心膠

不推文回覆

即係依家吹得好行既"差佬扮臥底掟汽油彈"係假既？

我其實真係搞唔清個邏輯

如果差佬扮臥底掟汽油彈，你又當佢係義士既一員？點點解差佬要派臥底幫你？

樓上屌晒我老母果d係咪即係認為掟汽油彈果d係真義士而唔係臥底？

樓上有無屌我既人解答到我，我依家好亂

不如留意下佢啲衫 袋有冇咩特別野好過啦

捉就真係唔好

保持警惕就得